[突發］觀塘黨鐵站有手足被圍

只係影到幾張 有其他人影相即刻比黨鐵職員屌
時間8:30am
個男人手上渣住500蚊紙 其他垃圾黨鐵職員呆企
冇咩人停低影 根本幫唔到佢

posh

pish

push

Push!!!!!!!

乜事

p

有隻黃狗仲要拎手機影人

u

繼續影相

駛驚班狗

得閒嘅就拍埋片

s

h

Push

比完5舊走得人啦
屌返班黃人轉頭非法禁錮

推

黨鐵影圍觀者交國安

點樣知佢係手足

抄埋
跟住呢

公司有細細部舊式手提相機㗎
邊個批准佢咁撚樣用自己手機影客

仲有佢同事有隨身cam都唔用用私人手機

學生手足d去比佢哋查完屌返輪

最後走唔走到？

黨鐵扺死係事實。

但坐又跳閘係 cheat, 同支那人有乜分别？

你又知係手足？
唔好影兩張相就當係

入紙申請裝修

有幾隻黃衫狗係著便衣沒證件捉跳閘
一捉到人call黃衫一齊圍住
之後再call狗

On9

最尾果個MORE

都係嗰句
無人埋嚟幫手就乜都做唔到

最尾個張

賊眉賊眼到咁都要

佢地都係搵個藉口合理化自己搭車唔俾錢姐

成撚日要一廂情願 都被人捉被人夾住就由天堂跌落地獄
一係罷搭 一係就醒水啲睇啱機會跳閘
仲有 其實狗鐵班垃圾都係要被人兇 遊行人多行埋去你諗下你驚定佢驚 呢啲就真係唔打唔撚知驚

警甴都係搵個藉口合理化自己亂禁打人

港鐵前線係黃？

投訴師出動

投訴link：

從附圖可見，一隻思疑CSRPU黃衣犬在值勤時使用思疑私人智能手機拍攝乘客「大頭照」，其動機極度可疑，令人擔心該犬隻是否欲將拍攝得之照片放至網上「起底」群組或網站。

此舉也涉嫌違反香港法例第556B章《香港鐵路附例》第28H條1(e)之規定，該條列明「任何人於鐵路處所之上，不論何時，不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像」，違例者最高可處罰款港幣$5,000。由於有關拍攝舉動極可能滋擾到被拍攝之乘客，相信不會獲港鐵公司書面同意，亦不可能符合港鐵公司所施加的條款及條件規限。而(2)款指出「任何人違犯本條，即有責任向港鐵公司支付對港鐵公司財物造成的損害或對港鐵公司人員造成的人身傷害的賠償金額，或對任何其他人所蒙受的損害或傷害的賠償金額，而不損害因違反本條而招致的任何處罰。」

故有關情況不可接受、不理想、要改善。據本人所知， 貴公司備有舊式手提相機供員工工作時拍攝之用。同時，附圖中亦見其他黃衣犬已佩有隨身攝錄機，敢問圖中隨身攝錄機是否只作裝飾用途？何以該名CSRPU黃衫犬需要動用私人智能手機？此舉必要性可在？

請問 貴公司會否不偏不倚、嚴正執法，將有關犬隻緝捕歸案，或會包庇該犬、讓其逃之夭夭？ 貴公司會否引用(2)款，要求涉事黃衣犬向港鐵公司支付對被拍攝乘客所蒙受的損害或傷害的賠償金額？

希望此事能知會港鐵高層，讓牠們能對事件表示震怒，並大大力訓斥該黃衣犬，以及當時同埸、但沒有勸籲、力阻其不當及涉嫌違法行為之黃衣犬。

另外，附圖中亦見，有多於一隻黃衣犬沒有於執勤時佩戴名牌，而其他犬隻亦疑沒有提醒該些犬隻佩戴名牌。

另欲反映名牌上簡寫字體過小，要埋首至黃衣犬胸前閲讀頗令雙方「尷尬囉」，亦可能令乘客招致不必要之性騷擾指控，還望盡早改善，避免日後可能產生的刑事/民事案件。

附圖連結：

多謝提供意見
陳先生 :

十分感謝您給予我們寶貴的意見，我們會於跟進後作出回覆。
此意見表的檔案編號為202006/EY3989，如有進一步查詢，請致電港鐵熱綫2881 8888。或再填交網上意見表。

有回覆我會post返上嚟

樓主pin this

此舉必要性何在？

全面支那化 開鳩佢波就會咁惡架啦

起底

麻煩大家心理上同體能上請準備好私了呢班冚家剷
呢啲社會垃圾同狗無分別
根本係唔需要當人看待

推！

《沒人壞人，只有壞的莊稼人》
There are no such things as bad plants or bad men. There are only bad cultivators.

問：哪個是香港裡「壞的莊稼人」？

佢依家畀狗拉咗啦！

個隻黃狗戴眼鏡 用自己手機影人個隻

都2020啦 你都仲係咁on9

真係有骨氣就咪柒搭

廢老卡仲唔係手足認證

Pin呀！
和我投訴，你很愉快！

黨鐵黃人, 查飛狗一律當黑警同等
要死全家

-0-0

block撚柒條垃圾

？？

收皮啦

係

睇 被捕人士關注組

幾時私了查飛狗

一係打柒佢